[netflix] Stranger Things Season 4 出咗Trailer Teaser！！

Daddy Hopper

好彩無死到

幾時上?

咁快拍完啦以為要下年先有?

S3個尾都估到警長未死

應該死既角色又唔死
希望唔好變爛

個軍人話唔係揀[呢間房個美國人]應該係暗示

Hopper死左會少好多人睇

爛

s3 悶到

Black Widow Prequel
Rise of the Red Guardian

睇下點
通常啲角色死極唔去就會整爛個劇本
星戰 JL avengers 呢啲都無一幸免

少少驚爛

YES!!!!!

好少可預告會直接話角色未死
正常都會扮下神秘
今季LAST了

唔係total有5季咩？
唔想咁快完😢
三季入面覺得上季最好睇

season one didn't satisfy my expectation. Season two failed to live up to my expectation too. I wouldn't recommend it.

係咪得我一個冇乜興趣追落去
季季個模式都一樣

s3 好悶

點解個個都覺得s3悶
我覺得3季都有唔同特色喎
第3季應該係我最鐘意
係劇本誇咗少少姐

s3獨立睇都得
啲窿閂完又開開完又閂

Stranger things嚴重overrated

Dark 有深度得多

睇下點先
通常啲劇有第二季
我都唔睇好
點知呢套到S2仲好睇左

睇左兩集悶到睇唔落去

各有各好 Dark有深度
但係故事編排一定係Stranger Things
每次三線重疊果陣真係不得了